麻友生日係計屙蛋果日定破蛋果日

🐣

G🤣👍🏻

🙄🙄🙄

世界上有麻友蛋先定係有麻友雞

g蛋先

🤣🤣🤣

都是g麻友 不用分太清楚

講得巧